有冇辦法可以唔睇妳IG story ?

見到妳出story就好想睇
但係睇完又會令到自己唔開心
又唔想unfollow妳
真係犯賤

mute咗佢

有呢個掣？

第一日上ig？

冇㗎 就算unfollow你都會瘋狂睇佢有冇出post follower有冇多到

係